真正人肉流動連農牆=> 貼士跑步號碼牌

真正人肉流動連農牆=> 貼士跑步號碼牌

將單一文宣print出來,然後好似跑步號碼牌扣在 T恤或衫上.

1) 重點選定一日先作宣傳為人肉流動連農牆日.(唔好太急,有時間做宣傳.)
2) 預先選定幾張至十幾張文宣.(讓人自己print,同派發)
a) 不要多字(4-8個字易見)
b) 不要血腥侮辱(避免犯法)
c) 可以既盡量以漫畫表達
3) 點解要選定一日,可以集中人數去做.如果個別人士單一去做.
人少容易給警方玩.
人多參與,政府同共狗唔知點應對.
(唔係P牌,見沉幫開新post,如認為有意義)

我日日著緊721 TEE

[行動po]香港人日程表更新

支持

留名